WhatsApp 睇唔到群組成員嘅名

各位Ching有冇呢個情況定我個whatsapp short 咗

Push